點睇男朋友/女朋友呀媽封$10利是比自己

話說新年去男朋友屋企拜年 伯母派$10利是比我
到底係咩意思..

代表佢呀媽同意佢同一個男人拍拖

比咁多家陣你賣身定拍拖

只係覺得正正常常基本20$ 都ok...

留翻啲錢封比下個

呀媽 $10
呀爸 $10

滿意未

代表你同街外人無分別

利申：50

10蚊咪好囉，利利是是攞個意頭
利申：我收到200

一封50$ 一封回禮20$

一封100 一封50 回禮20

女朋友呀媽封兩封100

今年新年第一次見家長已經俾$100

我屋企人畀$1000
佢屋企人畀$20

逗多50年就追到架啦

女朋友呀媽封500

你有冇係咁二買少少野上去拜年

係咁椅又真係當係 係咁椅

表示一黎兩封100 仲有回禮都係100

有呀 買咗盒金莎

我屋企
男朋友屋企無派俾我
應該好唔鐘意我

你有冇帶野去拜年

代表唔撚中意你

第幾次見

到咁上下年齡就唔會咁在意，意頭既野

拍拖兩年差唔多每個星期都見一次 所以都見過好多次

咁冇喇
想幫你兜都兜唔到
肯定係唔撚鐘意你